香港業餘田徑總會、精英運動員協會、香港體育學院幾時向黃恆發表道歉聲明？

仲有培正中學幾時向黃恆發表道歉聲明
？

睇完下面呢張圖就知道女權撚有幾賤，當初網絡欺凌老屈黃恆非禮呂麗瑤，希望他們男朋友老公亞爸有朝一日都會被港女老屈 #metoo

無理解僱可唔可以民事索償?

希望佢畀人老強

有排鞭

原則上可以因為法庭裁定黃恆無罪，不過黃恆最好問過律師的意見因為打官司要駛好多錢

佢要籌錢 大把人肯比

冇錯，相信連登仔會義不容辭幫黃恆眾籌打官司去討回公道

如果香港有助訟佢地死撚硬

當時全城未審先判老屈個教練

老屈完黃恆後就想拍拍屁股走人

腥講太多左膠，故被中共利用